呢到有條link，入咗去之後包你爽到-1000

就係比柒婆-1000分呀

香港民研的「我們香港人調查」，今次的題目包括立法會議員留任、港版健康碼、以及評分實驗題目。部分調查暫定於本星期四 (20/8) 下午三時截止，部分則會繼續。
快啲入嚟幫7婆評分破新低

推

廣告

明日正式審理國安法首名被告的人身保護令申請 另有近60名手足於明日提堂

快到

-1000

chisin㗎你地

唔係特登搶

問卷

填晒未

我係特登搶

快啲填

你班友洗唔洗咁快

填咗

填左啦

-1000

下次等你搶到先cm

拉埋班fd填

要佢-1000

Shared

chisin

估中左

一定要負分

你地讓我都搶唔到會好柒

負哂 -1000

要做成員先可以做問卷?

邊個笑你，我斬咗佢

做完成員又可以反應民意

民意

等左好耐都收唔到confirmation email

-1000太明顯啦

要一兩分鐘左右

Push

推苦苦

Bobo

push

樓主

早兩日已做完

做民調要註冊先做到 sample size一定無咁大架喎

推呀

推下

推推推

Dailo

苦苦

又係

求求

醇化絲

就係防止一個人做幾份，登記咗會有個自己嘅編號

多謝你推po

幫推

以一敵四既苦巴

唔好再抬舉我喇

手動做問卷

bit 呢條link 又可以賺錢

事實嚟

熱38

40

係大家努力嘅成果

柒咗

以為我數錯

推呀 大家做野啦

可能啱啱係40 之後升咗

唔好唉聲嘆氣啦

Gugu

做果時以為俾零分係最低分，但見連續幾條內容都差唔多先知有蠱惑

呀戶

係咪大快人心

搞掂。繼續推。

本身個標題有喇沙
後尾諗諗吓都係唔好助長呢個topic

真 依家似平息咗少少 寧願少咗人填都唔好助長

所以改咗

醇酒

做左

PUSH

推有關律政司撤控事件，Twitter可唔可以幫手推下 - 分享自 LIHKG 討論區

咕沽

推多啲有用post就唔寂寞

Klmnop

新界牛係有毅力嘅

熊貓

唔想再見到喇沙

我叫我隻牛幫我推緊

receiver咗啲咩

牛bot

終於明你今朝講乜

Pushhhh

個名用太耐就改啦

無言的侵侵侵

推到-999999999

我瞓啦天狼絲
你都早啲瞓

睇標題唔明

早唞醇化絲

標題見到-1000已經知咩事

pish

扣你五十分

睇標題就知

做咗問卷未

點解唔推文

做左咪睇得明

懵建華推

我覺得呢啲標題會令個問卷既認受性降低

仲有幾個鐘

都係想吸引多啲人做
下次出返正經標題睇下有冇分別